唉 我親愛嘅朋友走左

jack

死遠d pls

冇人性呀你